Onoma: Konstantinos Chartomatzis
AEM: 1553
email: kchartom@csd.auth.gr

Ithela na sas anafero oti ta ektelesima einai gia unix, epeidi den douleua se windows,
an uparxei kapoio provlima k den mporeite na ta treksete mporo na ertho apo to grafeio sas
me to laptop kai na sas ta deikso.